屌你老母，波打手都屌

反還反，已家波打手，你班撚屌有咩好屌

Sick ball👍🏼

你收皮啦 前足入波
豪俾狗

波打手完慶祝開心過用腳入波就不如去玩玩具吧啦

佢有四隻腳 你地唔好屈手球入波

入波唔撚慶祝唔通好似你死老母咁既樣啊

樓豬吾關阿Po事，各位慢慢屌

呢球係咪波打手

波打手都吹==

屌你老母 波打手兩球唔同判斷

樓主真係好撚野

樓主食屎狗

真係波打手喎
ching先知

屌

上水啦, 驚人俾人撚狗呀?

好撚柒

快撚啲上水啦，唔係好串咩